獌狗真係肉酸到呢....

連加特賽後也在社交網站慶祝入波，寫道：「完美的正選，兩個入波，3分。」曼聯球迷也為他高興，Noah G寫道：「很高興看到你入波，一日紅魔，一生紅魔，下季再見。」

入到波就紅魔 入唔到波就叫佢走

死獌狗有乜做唔岀

叫佢紅魔同叫佢走, 係咪同一個人嚟架

連加特都有人幫口

紅魔唔走得?

收到風係會員 護連手

咁奧雲叔算乜

因為冇學獌聯咁借球證

同一個人黎

獌狗邊識波

有乜問題，我都幾鐘意連囝

痢狗奪冠第一人

不嬲都肉酸

又拉垃圾利落水

上年後，佢終於唔孤獨

我覺得樓豬你肉酸D

依家你入利POST睇啦
叫人死全家都無事
班垃圾自己圍爐打飛機姐

邊個係水貨

奧雲唔識字 見到紅色衫就john

但佢又join左白色喎

你自己入利狗POST問

做唔到好似你件雜種狗咁犯賤